{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009518",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 휴토피아펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00で、チェックアウトは13:00です。 これについての案内事項は次のとおりです。 チェックインの際、基準人数に対する料金が適用されます。 もし基準人数を超える場合、追加料金が発生し、当日現地にてお支払いいただくことになります。 追加人数を要求する場合、ペンション管理人にご相談ください。 追加人数は宿泊しなくても含まれ、追加料金が発生します。 最大人数を超過した入室を拒否された場合、払い戻しはできません。 また、ペットが許可されていない店舗にはペットと一緒に入室することができません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。 予約管理は時間差により誤差が生じる場合があります。 そのため、重複予約発生時に先に予約された件が優先され、ペンション側はいかなる責任も負いません。 ペンションの運営方針に基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室のご利用案内は次のとおりです。 予約の際、スパ/ジェットプール、個別バーベキュー、客室禁煙、プール、セミナー室、フットサル場、バーベキュー場、カフェ、売店/コンビニエンスストア、駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは13:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数とは何人ですか？",
            "answer": "基準人数に対する料金が適用されますが、具体的な人数については案内されていません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生し、当日現地にてお支払いいただくことになります。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要求する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数を要求する場合は、ペンション管理人にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数は宿泊しなくても料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数は宿泊しなくても料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室が拒否されることがあります。その場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットが許可されていない店舗にはペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は発生しますか？",
            "answer": "付帯施設の利用には追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理についてはどのようになっていますか？",
            "answer": "予約管理は時間差により誤差が生じる場合があります。重複予約が発生した場合、先に予約された方が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの運営方針に基づいて基準人数や追加料金は変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "スパ/ジェットプール、個別バーベキュー、客室禁煙、プール、セミナー室、フットサル場、バーベキュー場、カフェ、売店/コンビニエンスストア、駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 395,
        "QA": 514
    }
}